薩莉亞個青醬意粉冇左？

每次都食呢個

我屋企隻狗都好鐘意食

星期六去食唔見左 我問個侍應佢係係

唯一一款消失嘅意粉